(台測)白事可樂 霧地異煞 白宮又爆炸

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮，愉快的在擁擠的費城市區公路上行車，但一分鐘內就有多架直升機從空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。突然間，公路前方發生了爆炸，而公路上執勤的警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞跟隨垃圾車的行進路線離開公路，之後與一輛失控的救護車發生相撞。傑瑞與凱倫回過神來後，帶著女兒們丟下汽車逃跑，而廣場上也轉眼間出現了幾百名瘋狂咬人的殭屍，而傑瑞與家人逃離時親眼看到一名被殭屍咬到的人，在十二秒之內也淪為了一個殭屍，後來與家人開著一輛房車逃離了城市。不到兩小時，費城淪陷，美軍阻止殭屍的軍事行動全部以失敗告終...

2.一場暴風雨，鄰居諾頓律師的樹木倒塌，打壞電影海報畫家大衛德雷頓（湯瑪斯·傑恩飾）的畫室，大衛和他的妻子看見不尋常的霧開始從山間蔓延，全鎮亦斷電。為重整風暴摧殘後的家園，大衛和5歲的兒子比利（納桑·蓋博飾），與鄰居諾頓（安德魯·布瑞格飾）去當地的超市採賣物品。到了店內，越來越多的警車在街上奔馳，引起顧客注意，最終空襲警報響起，一名老人丹米勒（傑佛瑞·狄蒙飾）滿面鮮血，狼狽的跑進超市，警告大家有迎面而來的濃霧中有異物，非常駭人

3.宣揚和平主義的美國總統詹姆士·索耶爲了結束長久以來的中東戰爭而親自前往伊朗表示和平，聲言他會把所有部署在中東地區的美軍全部撤出，將自己的提案交給其他國家審核。約翰·凱爾是一名在阿富汗服過兵役的美軍中士，因爲行爲不檢被革除後去當國會警察，成為美國眾議院議長伊萊·拉弗森的私人護衛。而約翰好不容易得到一次美國特勤局的面試機會，並與自己關係不好的女兒愛蜜莉一同前去白宮。面試時，特勤隊副主任卡蘿·菲妮提因為看不上約翰的狼藉簡歷而拒絕了他

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

白事有可樂

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告